[勿助長代購勿提L'oreal Group 第一頁有懶人包化妝護膚品討論區#104

LANCOME 事件重溫

Source:

[勿助長代購] 自己化妝品自己買！

[勿助長代購] 自己化妝品自己買！#2

希望連登妝post可以保持返高登幾十個post嘅良好風氣
問問題前睇清楚#1及懶人包
(e.g. 花水問題及其他熱門產品)
最好Google左先 對想問嘅野有基本了解
善用關鍵字搜尋e.g. Google打「xxx lihkg」或「xxx site:」
講清楚自己要求同基本資料
（例如：乾性皮膚想搵一隻滋潤光澤型嘅粉底霜，依家用緊XXX 覺得好乾...）
如閱讀後有其他問題可以上POST一齊討論 唔好咁懶豬做伸手黨

另外大家可以留意下animal testing呢樣野, 有好多香港有既品牌都有做動物測試, 例如cdp, dior, shiseido, tom ford, fresh
想知個brand係咪cruelty-free有幾個方法:
1)
如果間公司係中國有實店, 咁佢一定有test on animals,
因為呢個係中國法律永規定
2)

3)

4)
Google

溫馨提示
為方便爬文 請大家喺加左密既包膠後面加返keywords
另外提大家唔好quote太多圖 記得順便del img code 以免金剛棒

1001左果個記得copy返呢度 D 野5分鐘內好開新post啦
謝謝大家

new post lau ming

上回提到

最衰放工趕過去都成8點

留名

有冇skincare買呀？

想知ipsa有咩睇

Lm

上次去gucci想買唇膏070
ba話唔唔可以單買，要連埋香水一齊買
頭也不回就走左

我都想知邊到可以上網買gucci beauty的真貨

有冇絲打ipsa metaboliser 乳液？
之前聽人講過話裡面好似有酒精成份
唔知敏感乾肌啱唔啱用

痴線咁都得
都唔知係咪留哂啲貨俾水貨狗
cwb sogo去兩次都話啲粉底得返40 50號色

好彩睇到你留言
本身黎緊想去買唇膏

佢話淨係070先唔可以單買
其他色就得
都唔知係咪玩我
有無其他絲試過咁的情況？

有無絲知道現場有無nars concealer?

大家知唔知邊間屈記d cilo眼影比較齊色

Sorry樓上係咁quote錯

睇到話pony effect撤出香港
雖然幾鍾意pony
但係真心呢個牌子D野貴得黎質素又一般
大把韓牌更好用

我見其他人講過都有一樣情況 好似話澳門counter可以單買

有冇絲打試過係cult beauty 買野？
個訂單話收左貨 實際上係冇收過架
我今日先發現話23號送左貨
個日全日係屋企 都冇人㩒過門鐘 點解會話送左架屌
我已經停左好撚耐 貨又未收就比人話送左

係咪單色嗰隻？
上個星期四喺 moko Manning's 見到齊色

順便想問 CLIO gel pencil eyeliner 好唔好用？
想用嚟畫內眼線
上次試 過咗兩日 游埋水都仲喺度

用咩方法比錢? paypal?

信用卡

下次記得用paypal 比錢啦 你收唔到貨 cult beauty 如果唔退錢比你 你可以搵paypal退

第一次係cult beauty買就出事
早知beautylish 買又快

咁奇怪 我長期買都冇試過
不過我寄公司

琴日終於捨得去入番罐covermark草本囤貨
之前用YP10 個人白番而家用YN00

我都未試過
不過會唔會個速遞送錯地址 然後應門個人又收貨
我之前試過個速遞打黎 佢話送貨比我 之後佢講個地址 我糾正佢 佢先話 係喎 你唔講我都差啲睇錯

天日去買多盒做家傳之寶

唔做大地主嘅LUNASOL

LUNASOL 2019 夏天限定彩妝 5月10日發售

來源-

冇人打電話比我喎
正常送前都會打

頭先sd左email去cult beauty到
唔知要等幾耐先有人覆

之前佢試過寄錯野比我 都覆得好快

如果寄失實有排搞
我買左ct pillow talk eyeshadow palette
依家cult beauty 冇貨添

前日去左有swatch 但一啲顏色都無（巳經狂上） 所以無買

我有啊 佢個場地有白燈都睇吾到 反而有個同款白色 （W乜乜色號）仲明顯啲

唔好打5p字啦我求下你
真係好礙眼

對吾系住

之前又係去cwb sogo問070個ba淨係答我賣曬

依家啲mk咁惡
我好聲好氣叫你唔好打5p字都要講曬粗口

可能真係賣哂 未賣哂就要搭香水

想問下有無絲打用過Mac六色遮瑕盤啊見catie有推 但本身係乾肌又見到啲人話唔岩
應該買nars mac定其他好 主要係遮黑眼圈

極乾肌求救
想請問有冇咩眼部精華或者眼霜推薦？
好多眼紋遮黑眼圈一定會起紋

有得訂又幾好喎 以為賣哂就冇

岩岩佢日本官方出果日係日本 而家應該會一早去伊勢丹同啲日本妹搶

惡撚到咁中意打5p字躝出去慢慢打

Mad hippie 維他命C同dermacept個款效果係咪差唔多？
之前用過dermacept個支，皮膚真係會變得通透，但我覺得d精華好快就變左黃色，變左色之後就覺得無咁有效

我都想買 好多人推
nars我有用 如果你個黑眼圈係得啡單色 你可以用nars 但如果又紫又啡 好似mac呢個好小小
我都想睇絲打評價 本身想入手nyx 但見佢勁乾

我用緊啊
本身想買最淺個盒，但個BA叫我買medium話可以溝淺佢
但成日用都溝唔岩隻色
趕時間個陣一定唔會用
我係混合偏乾
佢要用手warm up
放上面有d似maybeline 擦擦筆
用落面都ok 眼底可能會有少少乾 但遮淚溝唔錯

Nyx係L’Oréal group
好用都唔入

想問nars一罐個隻試下 有淚溝好似點遮都搞唔掂

Nyx 過番隔離post討論會好d

係beautybay買ordinary,俾咗錢成個禮拜都未寄出, sd個email去話收咗我錢但system無落單話refund返俾我
最後都係幫襯返asos

我都係beautybay買左TO同埋mario badescu
到左香港之後 速遞打黎同我講個件爛左啲野滲出黎
直接幫我寄翻去UK
我email beautybay 唔覆人
再sd多次email等左6日先同我講話退錢比我
最後翻翻去cultbeauty買

又可以買眉筆了

本身想買新出眼線筆
但唔防水我淚水多 實溶

買佢粉紅同紫色個palette

係咪真嫁用番DHL???咁好死??
即刻上SF睇睇有咩買先!!!

新手想問用遮遐之前係咪一定要用粉底

it's my pleasure真心好想買!!!! 依幾日係咁睇外國youtuber既片

之前買左好靚
靚過粉紅色個盒
雖然有啲色有啲飛粉，但對得住價錢

Sorry我唔知nyx係

原來有色分架 因爲我係黑皮 我GA粉底都要用5.5 所以好怕佢盤遮瑕唔岩色就要日日溝 之前去nars BA建議要買2隻色去遮先好少少 等我今晚去Mac睇下 thanks絲打

代購狗死全家

咁樣諗佢平成咁其實會唔會個mask冇乜料到

自己mask都用得？ 聽過個說法係部機淨係對foreo嘅mask有效

有冇人知cp黎香港係用咩物流

香港用郵局 屋企無人就俾卡仔你自取

20號落，今日都仲未收到
Skynet垃圾！

過左成日都冇覆過
Cult beauty 真係冇下次

咁ok 喎
唔該絲打
物流直接影響想唔想買
sf轉dhl真係一大福音

聽日去入手先

竟然 佢上次係即日覆我

眉筆我見到有兩款brow boss/ precision brow
邊隻會好用啲?

唔知有冇絲打放工後去買到

香港人係咪連打亮餅都可以炒

想問下用緊origins 菇水嘅絲打們
你會當佢係toner 化妝水 定係精華咁用？
唔知應該放佢係邊個step

化妝水

有Mad hippie vit c serum 成分好似ok。快吸引同抵用。但感覺好似濃度唔高。

點解呢個post咁多L’Oréal group

樓上講遮瑕 nars罐嘢呢... 遮瑕力同the seam好相近，但唔知點解我用the seam上碎粉會即刻變深一度

brow boss係正常易用幼眉筆
precision 軟好多好順好上色，啱熟手既絲打用

咁撚仆街架
Shiseido化妝品炒黎做咩

我用過beautybay買咗2次OT，都正正常常喎，係慢啲，包裝都幾密實

Agger!!
我自己就係覺得brow boss係日常啲淡妝啲咁
Precision真係好上色，用黎畫歐美眉應該會適合啲

我上次都係正常，佢又平過asos又齊款啲，諗住回頭再幫襯點知白等咗成個禮拜我支buffet又就快用晒 唯有用返asos

突然買到nars支aragon靚到仆街好想買多支後備

想問下我冇淚溝但係黑眼圈勁平時遮瑕遮唔哂用pk107有冇用
Pk107同wt905邊隻岩比較暗黃皮膚用

我24 號落, 噚日DHL 收到

平時遮得晒個黑眼圈 但條淚溝深到
琴日去咗mac試6色遮瑕盤
個ba一野撻黃色嗰格落我淚溝 係一撻白咗咁
想問如果用pk107重手咗會唔會好白
好想遮到條淚溝

邊到買到㗎？

Wt係 山根
Pk就淚溝

新出嘅gloss
諗起痴住哂頭髮、豬油膏嘴就不了
千祈唔好興番gloss呀

佢啲lipgloss不嬲都係好睇唔好用
色係靚但上嘴搽到一撻撻

好在都冇打算買
Swatch 好靚
上嘴好似唔係幾得

colourpop 買左lunch money同dgaf
希望唔好碎

代購狗炒狗死全家

sss就唔怕啦

正呀
等絲打包膠

我覺得無咩用
之前佢搞burberry開倉，啲人都係買左放返出去
佢set限買數量仲好，就算俾佢放返出去，數量都係幾盒

絲打係咪成功比到錢
我禁左兩次 都cancelled左我個order

有冇人有用Chanel rouge allure liquid powder?
用左成個星期都觸摸唔到

我有啊 我覺得要係你個咀狀況好個時用先靚
姐係無乜死皮用唔乾

呢隻好乾又卡唇紋乾少少都搞唔掂

我嘴本身冇咩唇紋 condition叫唔錯 搽其他matte都正常
但呢隻總睇到一點一點嘅粉 再搽多啲又一舊舊

但搽左潤唇膏又變左另一回事

屌你老尾
頭先去sasa買野一肚火
見佢apps有張廿蚊現金卷
諗住買枝洗面膏
去到灣仔間分店
比錢個時我開定張coupon
點知佢話要出示番會員卡個版先
我熄左個coupon，再比會員卡佢嘟
點知張卷好戇熄左就當用左
（我以為會係個apps入面倒數time limit）
跟住我問佢點搞
佢答我：冇架啦熄左咪冇囉，咪當你用左
同時有個大陸閪拎幾盒濕鳩mask黎收銀
大大聲鬧，話快啲，趕時間
但同時又係收銀附近拎啲items問人有咩用
個兩個職員即時唔撚理我
同時serve條大陸閪
我本身諗住走人算數
但諗諗下好撚唔gur
去樓下再搵人問多次
三個職員企係度吹水吹得好開心
跟住問其中一個點搞
佢唔知叫咪問店長
跟住另外有個問我買乜
佢竟然叫我自己上樓上拎番（間野有兩層）
唔係搵職員幫我拎
我又戇鳩鳩照做
最後都買得成
但我係好撚佩服自己由頭到尾竟然冇發過火
屌！真係年紀大咩火都冇撚晒
而家我仲好撚嬲
搞到我返學遲左半個鐘
屌你老母臭西
啲大陸閪趕時間又得
香港人又唔趕得？
想問下絲打除左投訴去總公司外
仲有咩渠道投訴？旅遊業議會得唔得？

我上星期exactly同你同一個情況
一埋counter諗住開定張coupon
點知個收銀死都要我開張會員卡出嚟
之後同你一樣開完之後搵唔返張coupon
最嬲係佢一發現無左張coupon
佢第一時間係想賴返我轉頭
仲想打發我走
正係識一味係咁話 一定要開左會員卡先
咁我緊係同佢講我唔理啊總之你同我搞返掂佢
我真係嬲到hihi
屌返佢你公司點培訓員工啊 賴返個客轉頭都有

岩岩收工6:30去左onthelist
有大量pk107
佢一個細紙盒入面有3盒
見有一買左個成籃，加埋有3,40盒pk107
不過都見佢後面都仲有好多貨
有興趣既sis 可以去碰下運氣

見有人買左成籃

sorry for 1999

癡鳩線三四十盒唔撚係拎去炒唔通當粉餅用呀？

炒狗代購狗死全家呀 賺到嘅拎去做殮葬費啦

成件事好on9

絲打最後買唔買得成？
根本佢apps有問題
啲員工又仆街
至少你夠膽屌佢

買得成啊
我同佢講 我唔理啊你同我搞返掂佢
佢摸左一輪都唔得之後就搵店長幫佢搞
其實本來都可以就咁算 無得用就由佢
最嬲係佢一發現賴野就係咁賴返我錯
即刻要企硬

然後佢叫我買premium

真心癡撚線 我岩岩去買野個陣有個大陸人講普通話一口氣買左幾十盒anessa防曬 係每款幾十盒 又話唔俾resell但又唔限買係咩心態 驚清唔晒d貨？

好多人擺明係做代購
手機一邊影相一邊收單
又一次過買勁多盒

聽日好想再去一次買防曬

我都見到條女買咗成袋anessa
應該係同一個

想問防曬賣幾多錢？係咪金色樽個款？

今日收工去mac仲買唔買到櫻花系列呢

唔知會有幾多人買完highlight之後中伏

有冇絲用過nudestoxx嘅野？好唔好用 成日見到有人推

發夢同marketing傾過，佢地覺得派俾啲kol成本好低。買個post最少都要4位數

我見前幾日SF番左貨喎
除左胭脂之外其他都有
即刻買左枝唇膏

無sf ac

Viseart 新出呢兩盤都想要特別係左邊個盤
雖然又係啲鬼打牆嘅免

打錯字鬼打牆嘅色先啱

可以搵依度既絲打幫你

紫色 買

痴撚線 越黎越癲

佢地淨係識收錢散貨

唔知今晚放工去仲有冇野買

有買呢盒，quality 係ok，但如果本身有呢啲色就不了。真係為個樣

我覺得依個collection除左fix+之外其他都可以skip

冇味嫁，好似mineral water咁

就咁睇鍾意右，swatch鍾意左
但好多眼影都用唔到凹，好心虛唔敢買

最近有幾盒eyeshadow palette想試

Anatasia既soft glam la

都係大地色為主

Smashbox既petal medal

有d啡色同粉紅色

同埋lime crime

有d日常色同glitter色好似好靚

3個都好燒但唔知買邊隻，有無人有試過上面呀？

絕對絕對唔好買smashbox
粉質極差

唔知香港mac 個櫻花collection 會唔會有sweet sakura呢 隻色
上網睇啲人share 有，但睇官網同sf 都唔見有

最後都係忍唔住lunchtime 由灣仔搭鐵落金鐘lab買mac 買咗唇膏同fix+
我見lipglass同highlighter都賣晒 應該好多人集體中伏?

回錯咗再回多次
sweet sakura 係permanent唔係限量版嚟
除非你話限量包裝啦, 否則只係應該得正常黑管
頭先去買無見到有限量版包裝同埋未見過話有

Agger不過成日都會覺得就咁買一盤都唔係好貴姐就好易跌錢

sweet sakura 好似係中國先有櫻花包裝
頭先問左香港得果5隻色

今日hktvmall做緊一日限定promotion, 見到BareMinerals 礦物碎粉$58咋，但只係得最淺色係咁平，有無絲打用過？

我見到得大陸人share既櫻花版有sweet sakura
都諗緊係咪得大陸先有

btw好耐之前已經買左sweet sakura, 用左幾次打入冷宮
真係好顯黃, 白皮就o岩用
黃皮要諗諗先

絲打真係好人
我成日都怕幫人買完會俾人放飛機

好想試呢隻色 咁香港得黑管就唔想買了
覺得黑管唔係好靚 開架都靚過佢

今晚唔係收8點咩??

新出Boom Boom Bloom唔係cherry blossom味咩

係wo
我之後問條友話收5點 我無詳細睇

lime crime忠粉 但我覺得佢今次依盒麻麻地, 可以睇下外國youtuber swaches片

highlighter真係接受唔到, 睇片都覺得嬲

咁我放工收6點仲去唔去好?

email 都係寫8點 唔驚
你想買咩啊不過？
其實個場好細無乜野買

其實我尋晚去左架啦
但又心思思想買返1,2支Anessa
見今晚有少少時間,又唔太遠諗住去買埋佢

尋晚買左盒Nars 既atomic blonde palette 覺得好抵

我係carosell 見d人都賣$400

ESTEE LAUDER
CPB
好用

我買咗 其實有花香味但好淡
但唔好expect好香/ last 好耐 , 淨係買個樽身同有用開fix+習慣嘅話係ok嘅

黃皮用dozen carnations好似好啲

就咁睇soft glam同lime crime好多色相似,但lime crime再多啲色,好似買lime crime滿足感大啲?

上面有絲打post左mac櫻花系列既眼影有d燒
頭先去摸實物有d滅火
粉質好似一般般咁

有用開rose味果支, 覺得隻味唔錯

原來有味嫁, 我自膠以為同普通版一樣
一陣收工去counter試下先

mac 啲眼影真係買唔落 粒粒摸落去都勁粗勁鞋 又唔太顯色咁
咁既價位買KIKO好過

我上次都想買玫瑰味但佢話無貨
又懶得周圍搵就買咗正常版
而家又買多支櫻花味應該可以用到2046

fix+我用得好快, 2個月清一支

似係mtr個層 聽日去睇下先

而家去緊，尋日見再冇101
得01 同103

佢連淺色個格閃都可以唔太顯色

人在onthelist
仲有冇sis 要pk107?
要就快留名

太遲了岩岩上左車
未上車都仲可以幫sor

唔緊要，唔該哂你！

多謝大家意見，我應該會試下Lime crime，到時買左話俾大家知個用後感
不過Anatasia開左專櫃都可以試下soft glam再決定

（如果做左金剛棒既唔好意思）

唔知價錢會差幾多呢

點解唔係影入面

樓上有絲問bm 個fair 色 係白人色
人唔夠白唔係cooltone會好ashy
亞洲人好少可用得到 白人又唔鍾意 黑人又搽唔到
所以可能咁要清貨

真係好飛粉，雖然好顯色
飛粉到我買左未夠一年既subculture已經hit pan

唉 諗緊買咩色好 04 06都好唔錯
08係咩色？？ 完全揀唔到！！！

唔顯, 呢隻花花胭脂妝感近似clinique小花但d閃會粗粒啲啲,要上多幾層先顯色
但平價胭脂中都算唔錯

算啦
佢d眼影都出哂名易過期
咁咪啱啱好

遮唔到眼底
會灰同冇咩coverage 佢隻遮暇會好d

絲你係邊到買
我行左好多間都無貨

俾絲打燒到我心思思想買foreo ufo
去到cwb land crawford佢話已經冇做呢個優惠
本身諗住算啦
最後經過dfs見到仲有

有冇絲打知做eve lom會員使唔使買嘢

有冇人想要pk107?我6點幾去仲有買多左盒 本身諗住幫人買但佢唔要 留tg

之前隻閪腳比蚤咬 自己又忍唔到手係咁r
呢家搞到好多印一點點啡色咁
有無絲打有蚤爛去印推介

可能我好彩 我係BA幫我試上面最後大家都覺得fair最岩我
不過眼底遮瑕就如果你眼底偏乾就唔好試了 始終係粉狀會容易乾得濟龜裂

好想要

想問下黑眼圈好嚴重係咪要用橙色遮暇打底
邊隻好用唔乾

唔該晒絲打
不過仲有無啲平少少既選擇

直接去化工原料行買vit c粉溝爽膚水搽

我係混合偏油肌
有無絲打有夏天啱用bb cusion推介

屌好嬲
我喺sf買咗枝香水
唔知係咪擰唔實 一打開無撚咗十分一
成兩千蚊買枝香水我都未用過就無咗十分一

Muf白色cushion 妝感係咪會好厚唔貼？
想買佢地個碎粉同cushion

乾肌表示幾好 薄 又光澤感 又貼面 持久度中等
淨係用過粉餅
佢個粉餅都幾好 但會乾過碎粉

最近買嘅唇膏swatch

1. 幾啱春夏嘅色 都幾顯白
2. 搽上手唔太顯色 上嘴我估係dior 620嗰類色 應該都幾靚
3. 個名打錯咗 係N06嚟 可能因為我都係鍾意N03多啲所以打錯 不過呢枝都係百搭色
4. 我覺得佢質地好似無其他rouge g咁好 不過都係靚色
5. 最滿意係呢枝 超靚奶茶色

仲有三枝mac未收到

仲買咗呢個highlighter
Dior highlighter 都出名好用
呢個係粉色有閃 上面應該勁靚

想問下colourpop邊款單色眼影啱單眼皮用
睇過大家大推既dgaf 驚好閃

我反而覺得用佢個cushion好唔貼好粉感
但用beauty blender上就好薄好貼有光澤！
加埋mac fix plus仲靚
利申：混乾肌

姐係維他命c精華搽就得？
TO既100% L-Ascorbic Acid Powder呢

完全冇問題
傷口既色素沈澱用vit c都夠
想更快就防曬加杜鵑花酸

好想問吓大家嘅skincare routine呀

唔係好識香水
點解一打開就冇咁d

lm

油肌只限冬天乾燥時用
油肌用skindinavia for sure
urban decay嗰枝其實係skindinavia出

佢間唔中就會做discount/international free ship
可以等下
係啊化完噴
如果要更勁可以上粉前噴一次
化完再一次
真係十幾個鐘唔洗補

Cleaner: cruel cleansing oil+ cruel洗面泡泡
Toner: Lush 羅馬許願/ Thayers aloe vera toner
Serum: TO B3+B3
Cream: (day)Origin Ginzin Cream (night)origin make a difference night cream

磨砂: fresh sugar polish
mask: fresh rose mask/black tea mask
deep clean: Lush mask of magaminty (無咩用）

秋冬：混乾
春夏：T zone出油
多粉刺 少暗瘡 多印

deep clean 覺得無咩用想試下Glamglow 有無絲打用過

卸妝 Koh gen do卸妝水/Orbis 卸妝凝露
洗面 幸福肌淨化細泡/orbis 洗面粉
去角質 Lue燕麥飄霜/幸福肌角質mask

護膚
一定會用nyr purifying palmarosa toner/菜瓜水抺面先

精華類最常用由上至下
幸福肌不再孔慌/油不得你 另加抗氧化/粉刺精華
Synergie Vit A/In b teen
TO Vit B+Zinc

面霜/lotion
幸福肌平衡乳霜
clinique ddh jelly

打完laser淨係用tunemaker 保濕toner

用過黑罐同白罐
乾皮自己中意白罐多好多
堅乾淨

落妝:Bifesta 卸妝水
洗面:fancl 保濕洗顏粉
Toner:肌研保濕化妝水/舜之源精華爽膚水
Serum:bicelle/the ordinary B5
Eyecream:Nivea Q10
Cream:curel

想問下有咩美白精華推介？
想試下sulwhasoo 或者caudalie嘅美白精華
有冇絲打用緊？

有無絲想夾selfridges+呀？
依家420一年
有興趣請留tg

白泥用罐裝個款，唔覺有黑塊
黑罐有既，係d 類似茶葉既野咁

Thanks

有冇人買左ipsa新出嗰隻粉餅？網上冇乜review

有冇人有用緊cpb 新嗰隻cream to powder foundation
上次去日本買黎用
但覺得好難用 好似好難推開咁
平時都係用beautyblender 上粉底液既
未試過用呢種粉底覺得好難用

佢個粉樸好好上妝喎
你試下唔好推拉，用拍打方式咁上，睇下會唔會好啲？

用開礦物粉想轉用liquid foundation
想問下大家意見
開架同專櫃嘅粉底同分別係咪真係咁大
例如妝感同持久度

請問有冇絲打用過synergie既產品？
睇中眼霜 vitamin B3同溶黑頭精華 想入手

我用白罐有黑塊
下乜原來唔係正常架
我一直以為正常 就黎用哂成罐
不過咩事都冇發生過

有用緊b3，好補濕。退印、抗痘就唔算太顯著。
佢有細枝裝，你可以試咗細先。但好似都三舊水左右
利申 唔係日日用，因為我多數用酸，同b3一齊用會撞

我見有朋友皮膚本身白滑用開架個妝感都可以好靚
不過可能冇咁 long lasting 就真
我皮膚本身有印同lone就一定簡專櫃
仲要唔係隻隻都岩
我個人覺得粉底呢d有budget就用專櫃啦 始終個底妝靚就贏一半 你估真係個個皮膚都咁perfect咩

底妝靚真係已經贏大半

乾肌用緊黑色cushion 遮瑕度中等 夠薄身 趕出門口比用
比白色款matte 朋友用白色款就比較韓妹光澤感但無咁long lasting
不過建議直接去專櫃試左色先
我mac粉底液NW10 但呢個黑色cushion用Y225覺得有dd暗 但已經係佢第二白既色號

你用完會唔會上碎粉？
我試過上完即上碎粉好似會毀左成個妝咁
唔上反而等耐少少佢變左粉狀又幾好睇
但等緊嗰時一hi 花就慘
d 粉就會甩

其實如果本身個顴骨生得高，係咪唔應該再用highlight

有無絲打推薦下眼霜 好dry 眼皮鬆弛下垂

咁岩 兩款野都想用 夏天到黑頭好煩

唔該絲打 咁美白效果明唔明顯？

講到好勁 所以想試下

卸妝: fancl cleansing oil
洗面: fresh soy bean / Three balancing foam
Toner: origin 靈芝水
精華: niod b5 / klairs midnight blue drop
Cream: youth to the people adaptogen deep moisture cream
Deep cream: origin honey charcoal mask

化妝品黎講 底妝真係要買靚啲
始終同皮膚最大接觸 我唔會貪平
妝感都覺得差得遠 專櫃的確係靚啲

用左兩罐
佢唔係幾笠 夏天你怕咪淨係用面頰位
佢咁大罐300幾好抵

我唔係啊
Addiction d ba好好 或者你問佢拎tester試下先

想問下make up forever嘅碎粉控唔控油
或者推介邊款碎粉係控油啱T字位用

我係t zone油面乾就覺得muf 碎粉唔算好控油，但佢blur毛孔效果幾好
想控油可以試下innisfree綠色盒嗰隻，之前都幾多絲打推，我用佢上咗t zone再全面上muf

hd唔控
佢super matte嗰隻好少少

平平地iherb everyday minerals已經幾好用

everyday minerals 唔係幾好用
係好好用之前你介紹用到依加
控油得黎又唔乾 平靚正之選

真係抵玩
咁平啲粉都唔算粗

我想問下絲打們你地眼底點上眼影
次次化親紅色啡色落眼底都好似溶妝熊貓眼咁

感謝

眼角用翻上眼皮隻色 臥蠶用香檳色

唔好blend太開
順住眼型掃,深色唔好過眼尾1/2
眼頭用淺色閃粉畫卧蠶
不過我多數用酒紅色眼線筆畫完再blend開算

同化妝無關既
有冇絲打試過明治隻膠原蛋白粉(個名好似係咁)

食過一排之後開始波痛
就停左
上網睇話可能係乳腺增生

嘩..咁大件事
你係日日飲定點? 除左痛,有冇咩功效?

一日一杯
我飲左一星期左右就痛喇
未見到功效

我飲呢隻

我想試平D果款,上網到反應不一
想聽下多D意見

邊到可以買

有用眼霜 改善到眼圈問題 維b同溶黑頭聽客講幾好 多人回購 利伸我公司有賣 有興趣可以俾折

咁係咪即係變咗豐胸
就黎去日本都想買黎試

後者冇架啦，儲錢醫美最實際

😭

用過phenome 個緊緻眼霜 好保濕 雖然唔係大品牌但抵用同work 仲要唔敏感冇生油滋粒

咁試下先 thx 絲打

我反而驚過左幾年 骨膠原愈黎愈少

iHerb

有冇人買左dior forever 24hr high perfection foundation 可以包膠一下
諗緊買nars定dior

我兩邊內眼角對落個位都有一條條打直嘅暗紋
係咪算係乾紋 用過好幾款眼霜都無咩效
明明平時敷mask都會敷埋嗰個位

我會想試chocola bb 美個隻
懶閪一定堅持唔到用粉開個種

而家乾肌 glow mix hydraulic acid 岩岩好
混油肌個時用Matte 妝感唔靚
舊版forever 靚啲

如果唔係好乾
眼精華抵用過霜
霜成7xx蚊
精華先450(好似係

b3 all in one係值得用
冇大皮膚問題想改善
用佢一枝夠用到你想抗老既年紀為止

溶黑頭好係好在可以日常用(但唔係日日用
如果想treatment咁用
The ordinary嗰枝抵用好多

有冇人用過日本sana豆乳洗面奶？

唔知點解Synergie支b3喺我身上無乜用
完全無控油同美白嘅效果
用左都係繼續生暗瘡
啲舊印都係無退

用過幾隻b3精華
覺得Paula's choices 嗰支最work
幫助到我穩定皮膚狀況

拎左sample但未試

絲打們係用邊隻色多？
或者邊隻色係接近透明㗎？

之前買完一枝Shiseido 洗面奶
個ba email問我好唔好用 我話太乾 洗完繃緊
然後佢寄左一堆Deluxe sample黎 有cle de peau 有一set Shiseido

我揀個隻好似係最淺 好似唔係好多色揀
唔知絲打係咪指佢隻礦物粉base 個隻就好多色揀

用緊dr. Dennis gross 隻 ferulic 眼精華
有緊緻到 同埋唔會生粒粒

Shiseido 一向對熟客好大方

佢隻finishing powder好似得兩隻色
一隻finishing dust 一隻pearl finishing dust
我用緊前者個隻 買個陣無乜點留意個色會差幾遠
但so far用呢隻都無乜問題 唔會話白左深左 應該大部分膚色都用到
不過佢其他base就有分好多色 個啲無用過 答唔到絲打

膠原蛋白粉呢樣好有爭議
我個人食咗就好有效
可能好睇你個底本身好唔好
個底好你食咗都唔會有咩改善或者好微
我本身個底可能真係好差，每次食完都好大改善
第一次食嗰時最快見效就係個肚
食咗幾日個肚皮會滑咗嗰時仲要唔為意
過多個禮拜塊面會飽滿咗 啲細紋無咁覺眼

粉食過meiji，Asahi，仲有一兩隻唔記得牌子名，都係最basic款
meiji對我效果最好同埋已經滿意
丸狀食過dhc 有好有唔好
係方便，但食返同meiji同份量一日要食15粒
利申瘦底沙漠肌

絲打食完會唔會胸痛？
會唔會食慣左就唔痛？
我好想繼續食呀 塊面愈黎愈冇彈性

胸痛又唔覺喎
利申埋飛機場

順便問埋 有冇絲打食過pola美白丸或者美白飲料？

唔該晒絲打 遲啲再試多次先

唔該絲打

等我試下先

我覺得唔熟手可以用眼線筆開始練有個手勢之後用眼影畫

我都拎左 ba幫我喺下巴試埋色 順手試埋L’or
遮暇一般但夠我用
都幾有光澤感

真係要夾
我用original嗰枝會爆瘡仔
唔知係咪active得滯
要用7%嗰枝先冇事
而且b3係我身上其實效果唔算明顯
TO嗰枝有zinc就控油勁好多
但其他skincare benefits其實我唔多覺

都係幸福肌最好用
已經燒哂身邊close既朋友用
成班一齊做打手
打laser俾個美容師係側邊同個醫生講話我膚質好好
完全係幸福肌+食A酸既功勞

幸福肌3月19開始做週年慶
用開/想試既絲打記得入手
今年抵過上年好多啊 差唔多全部6.9折

by 冇錢收幸福肌打手

Mac迷表示mac支devoted to chili好臭

Guerlain 既foundation 夏天岩唔岩用？
見咁多人推想試下

你用緊幸福肌邊樣野搞到皮膚變好

我本身暗瘡底
食A酸係會冇哂暗粒粉刺同出少左油
所以幸福肌for粉刺/暗瘡既野我停左用
淨係精華露 不再孔慌/油不得你 就夠哂

我有個係乾性暗瘡肌都係用完不再孔慌膚質好好多
粉底都貼左

想問workbitch絲 幸福肌既刺刺product有咩推介
我之前睇你介紹 買左角質毛孔淨化面膜
每次用完都好滑好乾淨 一定會回購

粉刺*

佢得枝粉刺精華係target粉刺
唔似differin咁乾
但我覺得冇乜效始終differin真係快見效
我覺得不再孔慌+differin已經夠哂

唔知呢到有無人用過Estee Lauder隻
double wear foundation
本身隻粉底就黎用曬 想轉下新brand
上網睇reviews overall都唔錯
唔知有無絲打用過可以分享下
利申 暗瘡油肌 好多暗瘡印

我都食緊a酸，係咪淨係買一隻精華露就夠，邊隻好啲，
仲有絲你用咩保濕鎖水呀

想問你食緊a酸個陣係用咩 我下星期開始食

我都想知 敷唔敷得mask
食左2個禮拜 塊面好乾好多紋

Bookmark 呀
Workbitch絲
想問下如果皮膚多暗粒士多啤梨鼻用咩好？

佢之前摺咗全家幸福系列
幾驚佢摺埋我用緊嘅產品
不過真係唔多人識幸福肌，又唔賣廣告又冇請打手
靠口碑一個傳一個始終都唔夠其他牌子鬥
但產品絕對好用過好多大牌子！
我都係自願做打手燒埋身邊朋友用

好鍾意佢嘅調理露抗氧化/美白精華防曬去角質面膜
長期用佢

我飲左日版facel tense up一個月，效果都幾明顯
其實飲完一星期已經feel到面皮膚滑左，手腳就算唔搽body cream都唔會乾
法令紋無左，面部feel到好彈手，鼻翼毛孔細左好多好多
係一個超補水狀態！上妝鼻翼位完全唔會卡粉
經濟許可所以一定會keep住飲

雖然幸福肌知防曬係好好用 但佢陣味真係

Givenchy出新粉底

soft glam啱啱上眼個時就好出色，我本身油眼都有用eye primer 打底，但過咗4,5個鐘就開始溶深色個d眼影仲見到d既，但淺色同閃粉個d就溶到7788

仲有concealer個包裝同呢支一樣 細支啲咁解都好靚咁

我都係呀
用淺色好易溶，溶到雙眼皮條線個位係無哂啲眼影

食緊高劑量既就不再孔慌+超抗氧化
加枝基礎乳已經夠哂
我宜家減到一星期20mg
連面霜都唔洗用

上面答左
不再孔慌+抗氧化
覺得乾就加美好時光基礎乳
好簡單

緊係得
頭幾個星期係最乾
唔好敷cream mask
gel/paper就算

[member睇邊個醫生拎a酸][/member]

我覺得chemical peel會work啲
加個幸福肌角質mask

daily skincare加返有弱酸去角質既就得
如果係幸福肌就不再孔慌/粉刺精華 11ml嗰枝
TO lactic acid都得

不再孔慌好似有杏仁酸，食a酸可以用酸?

全家幸福真係冇乜人買
支撐唔到條生產線
佢潤唇膏都已經好好用

一支調理露已經頂其他牌子幾支精華
世界級

真係要識貨先至會用佢
如果有用名牌嘅虛榮心係唔會用佢
因為包裝真係
有時同啲唔熟嘅人講佢哋都只係會話用返cdp la mer
我就不了
幸福肌成分 formula全部都好過呢啲大牌子

係佢網到買
地址填sf自取店會平好多
多數補返廿幾三十蚊運費就得

唔厚呀
都好貼同算濕潤
但我嫌做唔到韓國cushion好光澤既咁感覺

混乾雞

我係台灣睇
53台幣一粒10mg原廠

緊係得
佢又唔係1x%杏仁酸嗰啲
而且食a酸用酸係冇問題
只不過好似多餘咁
你食耐啲一粒粉刺都唔會有
或者摸到有一細粒
第二日又冇左

食緊個幾月20mg,都有小小粉刺

一日20mg都有？
定只係油脂管絲你當左係粉刺

油脂管絲可以點搞？

如果係搽緊differin 可唔可以搽victim c去印好多紅印
另外其實我搽咗differin一年有多
之前睇醫生佢叫我搽全面 所以一直都係搽全面
但都依然係會岀暗瘡
所以諗緊係唔係毛孔太大嘅問題想係週年慶買不再孔謊 唔知有無幫助

前排爆哂粗 differin令瘡謝 之後用左aesop個無油精華溝b3c淡印 啲fd都話好左好多

我又唔係好覺 你地用咩primer?

頂多敷下dmc然後輕力刮走
如果你同皮膚科醫生講你想整油脂管絲
佢應該會屌柒你
陳皮好似開po屌過
但我都會自己清

如果買幸福肌
抗氧化精華去紅印會work過vit c

黎m前谷就真係冇計
不再孔慌幫到手
但本身已經用到differin既話應該唔會有明顯改善
但膚質會好左平滑左就一定

咁啱今日 我都唔覺有積線不過本身唔係油眼
但會覺得過左成日氧化左少少但不嚴重

絲打用佢枝掃上定其他野上

絲打有冇相 想買廢時買錯

唔好用dmc凍膜...聽講佢係係咁加水浸到d皮膚毛孔發脹 長期用會影響皮膚結構 詳細你自己google下 我當初用左一排就扔左

其實係
你毛孔通左正常就會少左皮脂管絲/粉刺
唔洗再點用dmc

如果係咁 任何護膚品都唔應該用
就算paper mask gel cream 全部都有水令皮膚發脹
乜野保濕皮膚飲飽水漲卜卜呢啲廣告詞就會=影響皮膚結構
焗桑拿浸溫泉蒸臉都係一樣原理
又係唔可以做

google都淨係得小紅書/簡體字post提左個過度水合既term
我讀左2年幾3年cosmeceuticals都未聽過呢個term

dmc正常1-2星期先用1次
除非特別敏感或者本身角質已經破損晒嘅人
其實係冇問題
擔心成日用洗面機或者唔好嘅洗面成份，自己亂用化學去角質產品會傷角質好過

勁 咁可能真係我個人反應 我用左一排塊面容易紅左有吉吉地既感覺
反而用mac支黑炭mask就無事

利申輕度敏感乾性肌

唔記得講 試過用其他普通補水gel mask唔小心敷耐左 個鼻啲油脂都會浮哂出黎 一刮就甩 其他絲打無清潔mask都可以一試

唔quote 唔該曬佛系過客絲同workbitch絲

想問下有網購開既絲打
harrods寄香港等佢寄岀件貨要幾耐星期日落左order到而家都未寄岀

始終佢成份又唔係去到好靚
只係正常需要額外去皮脂管絲既人都係角質厚/油性肌
唔會因為少少合理添加既香料/edta/溶劑就會敏感
絲打你乾肌應該大部分清潔mask都唔洗點用
注意返日常護膚就好夠

多謝絲打 等緊19號買幸福肌

見好多台妹推陳皮嘅產品
有冇絲打用過幸福肌同陳皮嘅野可以比較下

有冇絲用TO the buffet 會爆粒粒？

唔該晒絲打另外用完角質毛孔你會唔會敷保濕mask

好啊多謝絲打

有無人係早排colourpop落order？
今日睇個tracking status，見到去左韓國
平時都係LA，之後就香港

Harrods係慢D, 最少都要一星期(雖然都係用DHL)

B3c 你平時會推開擦上面 定 用手心印上面 我用成日都搓泥

呢個系列枝精華粉底好正😍
粉餅係我身上會致粉刺
（見好多台妹都咁講

我都係咁啊

呢個粉餅好似係新出不過我自己好少出粉刺應該ok

唔該哂絲打 你咁講我個心都定d
btw佢收貨地址冇位填電話 (得開account填個人資料個時填左)到時送貨個個係咪已經會有我電話聯絡到我

係呀, 開acc填左就OK
DHL送貨前會send SMS去你電話度
同埋派件日又會打俾你問你屋企有冇人咁
買過好多次都冇問題
不過係退貨煩D

好的 唔該哂絲打

邊到有得買 絲打咩肌？

唔會 本身就幾潤唔會乾
食A酸皮膚好到唔會記得要敷mask
十幾廿塊mask未掂過
1個月可能先敷得1次

佢滋潤係偏粉白
透氣/控油係黃白(我大概nc15-20 啱啱好)

我係kose專櫃買, 支base單買180,呢set連粉餅sample都係180 個sample都幾多下,應該夠用幾次
我係混油
鼻同下巴超油但其他位都係中性/少少乾

咁應該唔係寄錯
可能佢集埋一次過係韓國送黎香港掛

我用遮瑕液遮暗瘡 過一陣之後隻色變橙咗深咗 係咪買錯色

用pony effect個時係見呀媽係g market買野，我求其揀咋

B3c溝4滴無油精華 放手整好 再按印塊面 用半個月無搓泥

有冇乾性敏感皮膚岩用既保濕精華介紹 塊面乾到敷完mask都仲好乾

上面岩身之後唔岩即係氧化左
好似蘋果咁

想知佢有冇變黃嘅問題

因為日系粉底好多都有呢個問題

係咪冇得救架

我依家夜晚用haba油溝cream揸 我都係試緊 勁乾

Caudalie面霜 要深色少少個隻 再溝油 冬天無甩過皮

Caudalie SOS quenching serum
用左成個冬天都無出事 佢質地薄身但夠保濕

有時太乾我會最後一步印少少TO玫瑰果油鎖住啲水

屌 冇擰實個蓋
倒瀉左半枝Niod b5

新人兼新手多多指教
想問大家有無唔黐杯唇膏推薦
同埋想問眼影底膏同tf 眼影
觀望緊golden mink/ orchid haze/ seductive rose/ disco dust
其他都得 想要日常啲同易上手
各位靚女有無心得

請問有冇好用既cream推薦

多謝大家分享skincare routine

想問下幸福肌要幾耐時間會到香港？
同埋週年慶會唔會好快冇貨？

易上手一定係golden mink/ disco dust

Del咗app一排遲咗分享

洗面：niod sanskrit sappnins
Serum：niod copper amino isolate serum / multi-molecular hyaluronic complex / sarah chapman age-repair serum / dior prestige la micro huile de rose
Cream：tatcha silk cream / la prairie cellular time release moisturizer / niod hydration vaccine
Eye cream：zelens triple-action advanced eye cream

好似有啲多
懶嘅時候就淨係用niod

千其唔好買seductive rose
化咗同無化差唔多

唔該絲打
前幾日買左TO Caffeine 諗住+synergie眼霜咁用
如果Caffeine同synergie眼精華兩支一齊用會唔會好奇怪？
係咪可以慳返唔買synergie住

我都想問有無保濕cream推薦for油肌

爬文爬得好開心
多謝上面絲打建議

Btw 置頂body shop 好似俾loreal grp 賣咗出去
賣咗俾natura 唔知絲打們點睇

我份件係LA喎

大家有無咩保濕mask推薦
之前用寶藝 想換下第二隻
想聽下大家有無用過咩好用 參考下
本身想買eve lom moisture mask
但睇佢個成份有silicone

絲打有冇試過caudalie支sorbet 保濕又唔笠

話說我買咗hourglass枝新粉底同lime crime venus xl 2 有無人想睇包膠

兩樣都想睇

好想睇lc！上網睇啲色閃得好靚！

聽日睇下會唔會用
不過hourglass枝粉底好似話唔係好啱乾肌

去完韓國之後到左香港今次快到呢

賣咗好耐只係冇人update #1張圖

我果件都到左香港 好快呀

好想睇Lime Crime呀

想問大家點睇nars 新出盒迷你6色眼影？

有圖慎入

無呀，下一枝就買佢啦
唔該哂

邊位絲要買綠色眼影

班鬼婆日日呻
終於呻到有盒全綠色

有冇絲打買過dose of colors?
睇台灣youtuber Sarah睇到好燒

好耐無上黎分享

好想買natasha denona gold palette
但係價錢......我唔捨得啊!!

易上手：disco dust
靚：pretty baby （買咗返黎之後日日返工都用佢）

想問退印抗痘絲打們用開咩product?
下巴有千年痘印同keep住爆粒粒唔斷尾

會有少少重複左
你用完TO先轉
synergie算係乜都有啲
眼圈都得
拉緊最勁
但TO好似冇提升緊緻？

skinoren/differin 去粒
抗氧化去印
千篇一律既答案

我搽咗一個月differin
下巴仲係有粒粒對封閉式粉刺有冇效？
一般幾耐先退曬出嚟

其實我都好想買 但成盤啡金色+綠色 除咗啡其他都唔日常
我都係唔捨得買 因為我有pat mcgrath 盒mothership II同colorpop 盒through my eyes 兩盒都有綠色

真係好入嗰啲可能要成3個月
甚至laser開孔/針挑出黎
如果可以你搵間手勢好既針清一次先
之後keep住用differin就唔洗點出去清

雙眼皮膠紙好靚

請問有冇人知道毛孔入面有一小達白色野 表面睇落完全平既 就咁睇睇唔出 要谷漲塊面或者兩隻手扯開塊面先睇得到（啲野生係面豬登） 輕輕一擠就會一條條就走出黎 個啲叫咩？
可以點清？

唔該晒

2019年中嘅第一個伏
Hourglass枝新粉底
本身都聽講佢唔啱乾肌 唔信邪買咗嚟試

素顏慎入

今日皮膚狀態都ok
唔算太乾
我個鼻旁邊不嬲都毛孔幾大同埋有啲泛紅咁
其他大問題無乜

咁枝粉底呢就聲稱no primer needed
Second skin finish
Full coverage
一pump就可以搽曬全面咁啦

咁我就無用primer

結果係乾到裂開
啱啱上完粉已經係咁樣
而且亦都唔係second skin finish

佢聲稱嘅full coverage係無嘅
我已經搽咗兩次都遮唔曬我粒瘡仔

我依家返屋企卸妝 56usd射落海算

我朋友話我唔化妝睇落皮膚仲好

唔quote啊j
估唔到乾到咁你會唔會比多次機會佢試下用埋primer睇下會唔會無咁乾

睇下遲啲夏天用會唔會好啲

2樣野會有overlap
我就一定二揀一
你可以inbox問下
可能會撞正係張麗卿本人答

一定係夜晚用(所有vit a類既衍生物都係

我自己如果用differin會淨係用保濕toner
但同樣一樣可以問返幸福肌
始終佢地最了解個formula+張麗卿自己應該有係lab到試stability

美好時光主要係cream，冇水溶咁容易受影響
所以differin後用係冇乜問題(當然一炮過問幸福肌最好)
抗氧化同三倍有少少唔同
三倍驚酸啲，所以我會溝面霜用
而且成手調理露再滴抗氧化好易漏垃圾手指
所以溝面霜

佢個角質mask溫和過世界上所有chemical peel同粒子磨砂
啲silica細到你唔知原來係去角質粒粒黎
所以搽乜都冇問題

係我
我遲啲再俾多次機會佢

呢枝tati都話中伏

溝潤既粉底/加油 真係加facial oil
應該會好啲
不過睇落都係垃圾

我都有睇 早知聽佢講

真心我好耐無買過咁垃圾嘅粉底
我中性肌好多都啱用

頂又send咗兩次sorry

唔quote叔叔絲
想問下絲打覺得innisfree眼影邊幾隻色值得入手

想問有冇絲打用過tripollar pose 黑色嗰部機？見旋轉拍賣有人放$2688送埋gel

如果面頰有痘坑可以點解決
可能係細個出暗瘡冇處理好 有個小痘坑係塊面度 同埋做足護膚毛孔粗大都改善唔到 好迷惘

今日用左givenchy 粉底
妝感好撚靚

對比起hourglass嗰枝呢枝真係好好用

邊枝

Matissime velvet

我都有 聽日拎翻佢出嚟先

我本身少少乾 加滴b5落去坐足成日office 到落妝仲係好靚

氧顏活膚紅石榴

我係混乾敏感肌
我用sorbet會敏感

去做laser啦

有冇人最近係beauty bay買過嘢？ 係咪真係好耐到？

想問絲係邊買到differin搵咗好多間藥房都冇

我有呢個email 算唔算奶嘢

3月2號 colorpop free ship就狗衝落左單
一直等到7號上午先收到email話dispatched
仲諗住有排都未收到
點知7號晚返到屋企原來已經收到

我2月都買左轉 淨係買ordinary
都唔係等左好耐 一個禮拜多啲
點知到左香港之後個速遞同我講 parcel爛左

你係咪用saver? 玻璃嘢都唔pack好

唔係啊 因為對beautybay啲shipping無乜信心
所以特登買夠有tracked 但都爛左
係唔同地方買過the ordinary 都無試過會爛

我2月28買都未收到

幾錢啊

我都係28號買宜定仲喺LA

絲打乾肌？
溫和係勁補濕冇泡既洗面
不再孔慌會令皮膚滑好多，如果有啲粉刺仔比較表面啲嘅都可以去到
油我未用過
超抗氧化精華塊面會冇咁易暗沉，如果有暗瘡印會快啲去到

係呀乾肌 同埋有暗粒，毛孔又大
好想快啲襯佢周年慶入手試下 workbitch絲仲有無咩推薦

我就係中咗伏係bb落咗單比埋錢等咗成個禮拜未dispatch
一問先知錢佢就收咗 但系統無落單on99
跟手嬲嬲地上返asos買,已經收到貨用緊,仲未收到bb果邊refund

如果你真係成日乾到裂同敏感就用油
但如果唔係我會覺得你用嫩透面霜會好啲
始終夏天就到
嫩透面霜對暗粒毛孔同不再孔慌一樣有改善效果
如果價錢唔算大問題你可以兩支都買
夜晚就溝一滴油入去面霜到用
曬完面好紅好乾又可以用多啲油

卸妝同防曬都好推
如果乾肌既話一定要戒卸妝水
未去到勁乾双效都ok
好乾就用卸妝油養返好角質層

防曬我見佢得耐水型係健康膚色
本身係黑皮 粉底用黃三白
如果買透氣型係咪會嚴重泛白？

絲打你試下再email下
我個時搵佢地 等左好耐先理我
但一理我就好快退錢 仲有sd cap圖比我證明已退錢

可能會有少少
但過多幾分鐘就冇乜
我自己會上粉底所以就冇乜問題
直接上就睇唔到
而我嘅顏色係黃一至二白
透氣個色係同我一樣
但如果你係淨係搽防曬就出門口可能要留意下

相中係透氣
你會見到深左少少
我手背全身最白大概係偏neutral既第一白
所以上左面我係啱啱好

有興趣不再孔慌

話時話點解台灣仲未紅得起
分分鐘嚟香港仲易紅d

得罪講句
台灣多窮撚
真。窮嗰隻
成日覺得呢樣唔值咁貴嗰樣唔值
但8成用iphone

講起pony
係咪全面撤出香港
早前先第一次路過Cwb 果間
第二個星期路過已經冇左

佢d嘢雖然唔係特別好用又唔平
但撤出我又唔捨得
佢有個四色眼影+胭脂（好似係）
細細粒好得意好方便入落手袋

真窮仲用iPhone 分期畀錢定

仲以為台灣人比較撐自己本地品牌Tim

Dr wu 係咪名氣大過佢

買過2次都無事，不過要1個月度先到

我通常兩個星期就收到
track定唔track都兩個星期

因為早兩年幸福肌有爭議 人氣插水
台灣人好撐本地牌係真 不過通常起爭議就會人氣插水
好似1028枝睫毛膏 紅左一陣俾人發現產地寫中國台灣依家就冇影了

carousell

放上2手app賣

開過唔係幾好意思賣咁

買咗今年限定嗰款嘅lovers rose
個靚包裝真係加曬分
摸落勁creamy好滑好顯色好持久
真係全日都仲喺度唔甩嘅

呢隻色薄搽好鬼靚
係少女怕羞幼嫩粉紅

本身冇諗住買 但係ba幫我試上面 再照下鏡
好鬼可愛

買咗真係日日用真係可以買

嘩workbitch絲解釋得好詳盡
咁我應該會入手 洗面，不再孔慌，油/面霜同埋抗氧化精華 依家用緊shiseido好似樣樣都好雞肋無乜幫助咁

我一路search都見到好多台灣人話幸福肌貴，話千幾蚊台幣買好貴但諗諗下圍返港紙都係3舊幾水

係香港見android機會至少係台灣嘅一倍
好誇張

咁梗係
dr wu屈臣 康士美全部都有
上架費至少係4-50%
所以你俾既錢好多去咗上架費嗰度

係咪似benefit蒲公英胭脂嗰種百搭淡粉紅色
蒲公英係我第一粒用到明顯凹左嘅胭脂
不過有d嫌佢唔夠持久

因為單眼皮平時畫眼線多數淨係畫眼尾 但係好多時都溶到落眼底化左一撻 有無好推介？我鍾意用眼線筆唔用眼線液

冇benefit答你唔到
gennude 呢隻真心持久
今日唔小心重手咗諗住等佢fade out懶得搵粉餅遮
點知過咗成日冇甩過仲係好濃妝咁
就算薄搽都可以hold到返屋企同出門口一樣

嗰單好似係敏感定唔知乜
一個幾十年都係對住科學住係lab既人講野/睇文字同普遍感性台灣人唔係同一個channel係好正常
我覺得嗰單係一齊抄車

台灣人係要有個感性故事係品牌背後先會撐
唔係全部都撐
一係就撐平既

唔使唔好意思
好多人都勁厚面皮亂咁減價

我覺得我媽形容得shiseido好好
「佢嘅嘢永遠都唔會好好用 但又唔會完全無用」

4-50% 傻架
我冇買過
係有次有個朋友好多貨 想畀d我
（最後都冇要到）
後尾見香港開始賣先識佢

咁講法HTC 咪完全無影？

其實台灣人係
外國野 貴 買買買可以曬命一定買一定值
外國野 平 買！都買！ 執到平靚正既野
本地野 貴 一定係黑心商家 點解其他xxx牌咁平佢就咁貴
本地野 平 呢家良心企業啊賣咁平，真係台灣之光

重點係唔過150港紙一枝洗面佢地已經覺得係貴
喺百貨公司買得嘅就幾貴都值
上網買既就一定要平

有咩爭議
利申八婆

1028 我就早排睇ppt知道係7左
係抵死嘅

早排好多絲打推moteliner

有次去搵嚟買買唔到求其買左第二枝算

頂多見過幾部sony
HTC可能全班得一部
香港用htc既仲多
佢地崇外勁過香港人好多

講起Bare minerals gen nude, 有無人用過佢嘅eyeshadow palette?

呢單
我覺得2邊都7左
打和

因為我哋呢一行嘅其實對於精油或者純露係要好小心
xx純露個成份仲複雜過枝SKII神仙水
唔係咁簡單

我混合肌, T位易出油
用咗hourglass vanish liquid十次八次左右 真心覺得幾伏下
我上親鼻位都勁kick粉 過咗半日 鼻周圍就爆乾皮
記得有一日中午好曬 出街食完個lunch之後發現kick晒苦紋
枝粉底係long lasting嘅 喺我塊面last到超過10個鐘
唔好嘅地方係佢會越用越乾 同埋效果好唔consistent
就算用同一方法上妝 前一日冇問題 今日會突然好patchy
好失望

Viseart 新出嘅眼影 之前beautylish一出就落左單
Beautylish送貨真係神級快 幾日就送到今日終於開到黎睇下
我買左04 apricotine

一開除左覺得靚 就係超級細 之前淨係買過theory palettes 見佢平過theory 都預左佢唔會大 只係無諗過佢咁細

一粒colourpop SSS差唔多等於4格咁大
不過swatch出黎真係好靚

粉質一如既往嘅好 而且成個配搭好春夏
我唔敢講屋企無呢啲色 不過成盤咁peachy嘅就真係好似無
然後仲順手買埋Natasha Denona bloom blush & glow palette

買個陣想湊夠free shipping 加上見最近YouTube 好多人講呢盤 就買埋黎試下
上面兩格係cream狀 下面兩格係粉狀
覺得4格都好靚 下面兩格上眼應該都唔差
而且啲閃肉眼睇再細膩啲好期待上面
雖然第二格好似好馬騮屎忽 但係試左少少係手 blend開左 完全係另一回事 唔係好識容形 不過會係氣色好好唔難carry嘅色

睇嚟張老師得罪唔少人
之前積落都有d故事咁
邱老師又有份

好長唔quote
想要solie

想知+1

呢盤都好靚原本諗住買埋但真係好少化紫色 所以就放棄
不過佢地今次換埋包裝個色 感覺幾新鮮

本身都想講
成日見ppt 都有人講買左Dior Chanel Gucci 乜乜乜
唔見佢地因爲貴唔買

原來崇外崇得咁緊要

覺得呢盒眼影可以做多d look
你果盒就斯文溫柔甜美

結論why not both

都唔會 台灣人係本土已經加50%分
有意義有故事幾乎可以入手都想入手
睇住台灣朋友發左癲咁買巧力杯 特別杯蓋真係吹鳩脹（雖然有款真係幾靚

不過某程度都幾羨慕台灣人會肯支持本土野
香港人一定踩鳩左先

美保版神台上嘅人都會定期換

依家到陳皮 唔知keep到幾耐就會下去

想問點解而家個懶人包點解冇人修眉個part ge?
我見去到#3x個陣都仲有
（雖然係好耐之前
因為我見入面有啲價錢又唔同左
諗住入黎新啲嘅帖睇下有冇
點知成part 修眉冇左⋯⋯

我本身都心思思緊viseart

佢可能以為人地想打擊佢
但人哋單純只係想比意見

有無男仔用嘅foundation 好介紹

Viseart真心高質
佢同nd pmg比唔會差太多
但係差唔多價錢viseart可以買到最多色

其實係無分男女

佢地會覺得百貨=上流野

不過講真香港都係既
人性黎
但香港會多啲覺得indie質素好啲既人

台灣工業勁
點都係MIT = 平靚正
一貴佢哋就覺得有問題

佢淨係用個紙盒加張泡泡紙就算 仲要唔係包實d product 係墊係個盒就算 個盒又大 好易撞爛

之前係到燒著左 想問有冇絲打可以分享下點樣用mufe 154掃
新試用 覺得個掃頭好細 點左fdt上面之後 打圈又唔係 橫掃又唔係
唔太識形容 打圈d毛會叉出去 完全掃唔勻啲fdt 橫掃個形狀又唔啱（應該佢另一枝扁平粉底掃先係for橫掃)

咁邊隻會比較好用

你想要修眉推介？

係啊
絲打有推介？

咩膚質又唔講
想要咩效果咩妝感又唔講 好難幫你喎朋友

等睇包膠

太長唔quote啦 想問下workbitch絲你話乾肌係咪要戒卸妝水 我一直都係用卸妝水咁應該要用咩卸妝

買！好靚

又係另一個信心保證

你ok waxing既話就benefit

絲打有冇用過canmake嗰支眼線膠筆？
我平時懶都淨係畫眼尾 一落筆係有少少濕潤 我會趁呢個時間攞指甲調整下 一陣就乾 乾左之後都keep得好耐下
（不過呢支嘢扭左出黎就扭唔番入去

講起blush
有冇人用clinique cheek pop係覺得唔太持久
用緊peach pop覺得佢唔太持久
明明見好多人讚
我又唔算太油肌唔明點解甩得咁快
淨係用礦物粉餅冇定妝關唔關事?

我覺得好持久

我又有
有neutral 同floral utopia

多謝各位補充
幸福肌應該需要一隊PR

我睇化妝版多
所以美保版果邊嘅嘢唔係好熟

或者可能一個個色有差異?
9估

覺得好持久+1

之前見呢度成日推都有諗過買
一上官網睇 秒速滅火
packaging、產品名、圖 全部野都勁老土勁核突
幾時先肯update下做返好個marketing

皮膚唔算油，但想睇落個人無咁殘同埋想遮瑕thank you

呢3個一定揀tf粉質好 夠顯色 又靚

r

新手想問下絲打係痴咗雙眼皮貼先定上咗眼妝先
利申 用dup雙面個隻

有冇乾肌絲有抵用定妝噴霧呀？

卸妝油/卸妝乳會好好多
卸妝水係一大堆高濃度界面活性劑
如果本身係乾肌即係你嘅角質層自我保護能力已經唔夠
再繼續用卸妝水會令到角質層更加衰
會越乾 越無保濕力同低防護力

張麗卿/陳皮都有講過角質受損/乾肌係唔應該用卸妝水
卸妝乳/油會係好好多嘅選擇

本身仲mark緊TF盒Leopard Sun但又覺得唔夠深色
呢盒好似有8成似

我諗住冇人會見到我用既護膚品樽係點
所以是鳩旦
靚皮膚先可以打好個底化靚妝
張麗卿本人係覺得自己個包裝/改名做得好好
冇諗過要改
同埋我諗佢target既人喺台灣本地來講
都係年紀比較大有經濟能力嘅
已經過咗後生要睇包裝先買嘅年紀
或者審美觀會比較接近

2個其實唔差太多
如果懶到想skip面霜就透氣
朝早好乖會搽晒成set skincare嘅就控油

雙面要痴左先
唔係痴到啲眼影就會好易甩

絲打你d圖全部都同一個ig水印既

應該係絲打個人ig

有冇絲打用過suqqu 粉底或者粉霜
岩唔岩乾肌

我都係買咗peach pop 上面之後勁快甩
我都唔係油肌 用其他blush都正正常常
但呢隻真係甩得好快 可能真係人夾人

我知
咁都冇人屌

colourpop應該呢幾日到
但呢星期屋企都冇人
接唔到佢地了
係咪應該會叫我去郵局拎

我今年得廿歲
但係眼紋好似40歲咁嚴重
因為已經係成左形既紋
所以我唔期望用eye cream改善到
想問有咩醫美改善到
眼袋槍個d有冇用？

今日上左em碎粉都係咁

包裝我又ok
正正常常台式包裝
當然可以更靚啦
但d 名 「不再孔慌」「油不得你」真係...
呢個價錢再配埋各樣嘢
又真心趕客嘅

但話分兩頭
佢網站嘅皮膚知識值得大家睇一睇[url]
[/url]

條link 好似唔work

點解會咁？
ctrl c+v 完都係呢條link

算了大家去佢主頁
揀「美妝資訊」就有得睇

你講完上去睇發現佢個website 原來已經比我上次睇靚咗好多
而家個樣吸引好多 可以買

做咗咁耐CD ROM，借男友ac上黎做Guerlain打手

一路追po比絲打們燒著左Guerlain跟住我就由成set CDP轉咗左成set Guerlain喇

逐樣逐樣講下
首先係佢枝base
佢枝base真係好香好香好香。BA姐姐話呢枝用落有啲珠光效果，塊面睇落冇咁暗沉，所以我買咗呢枝，冇揀到L’or。
如果你搽上手試，會見到佢啲閃粉好勁。上到面又唔係真係閃到好誇張，面色睇落的確係好咗少少

跟住係佢個新粉底
新粉底一擠出黎，唔同佢其他product咁香，我唔識形容陣味，又唔可以話臭既
好啦，香味唔係重點。我塊面唔算係太多印，但本身膚色比較白，有少少印都超明顯，呢隻上到面就遮到5-6成啦。BA姐姐話可以搽多層build up的，佢聲稱上多層個妝感都唔會話好厚變咗粉樣，咁我試過的確係唔會變粉樣，但遮瑕都依然係咁，我諗呢枝野既coverage maximum係6成，如果啲印唔係好深的話都夠唔洗再另外上遮瑕既。
但總括黎講上面之後唔會話有焗住既感覺，妝感都幾靚

！我買埋佢枝掃，枝掃真係 好 好 掃 (我自己覺得）

本身我唔鐘意用掃上妝，一黎因爲我係個超級懶既人，極懶洗掃所以用開海綿，用完就掉得。二黎我成日覺得掃會有掃痕 我買個陣BA姐姐話枝掃好搶手，得翻一枝問我配唔配埋，我就買咗
枝掃上粉真係完全冇掃痕仲要有個蓋唔舖塵啲掃毛上面感覺好正

好喇，到波波粉

我都係配埋枝掃。可能我唔識用啦，我當佢係定妝粉咁用，但係掃上面好似冇咩效果.....
同埋佢枝掃啲毛超級硬，掃上面都幾唔舒服
呀，唔記得講，呢隻粉都係好香好香好香

唇膏好多人都講過，唔講了

最後係呢個碎粉餅

我見佢終於有隻係可以拎出街補妝而又唔洗用掃就買了。我自己另外買左個粉撲黎比佢用上面妝感真係唔錯，毛孔即時無哂同埋佢係透明，唔會搞到塊面白左撻咁 但係呢盒成1500蚊我又覺得佢唔值呢個價，呢個價錢可以買到其他好用過佢10倍既幾盒都得喇

總括黎講，我用咗呢set一星期左右，個妝10個鐘都keep得幾好，係個鼻會出少少油咗，其他都問題不大，補一次妝又可以再戰十年 枝base，粉底，粉底掃同唇膏都推波波粉同枝專用掃我就不了

絲打有興趣既我可以再打埋CDP系列除咗粉底條之外佢全部粉底我都齊

我都有買guerlain新粉底
我平時用第二白色
同埋我兩頰好易紅
BA 叫我試01W 會易d 遮到紅
我覺得初上面隻色好靚
耐左會變黃左d
不過妝感好靚我都係會繼續用
同埋遮紅真係一流
但之後可能會買返neutral tone

用緊ezskin皮膚都叫穩定冇爆大瘡 但冇咩好轉同依然會有小瘡仔出
用哂佢個保濕精華同lotion都唔夠咁 上妝會甩皮
雖然佢話唔夠可以加凡士林
但我真係用親都爆瘡／等好耐先上到妝

幸福肌見絲打評價都幾好 有冇絲用過AD+ 好唔好用？
考慮緊幸福肌支不再孔慌同防曬 AD+既卸妝洗面保濕

講漏咗
有暗瘡印＋泛紅 兩頰乾但鼻出得比較多油

有冇咩product岩沙漠敏感肌用想保濕

Ad+ 卸妝 洗面泡 保濕lotion 暗瘡精華 cool lotion skin solution 我都用過
結果係 好雞肋
可能我本身唔係敏感乾肌
對於我既暗瘡發炎粉刺係有少少少少改善
好過冇 但未上到神枱

敏感乾肌我覺得至少枝爽膚水可以standby
但有個嚴重敏感皮膚fd推左佢用幸福肌
之後佢好感動咁同我講幸福肌敏感精華露係佢用過最保濕嘅爽膚水
但我唔記得佢有冇用過ad+

而且計返週年慶價錢幸福肌好似同ad+唔係爭好多
我會揀幸福肌
ad+清潔產品冇味
幸福肌有好舒服既精油味

各位絲打有無啲唔會令皮膚生粉刺嘅底妝可以推介
利伸 油皮 素顏唔見得人

*申

moteliner已經全線停產了
間公司摺晒現存所有flowfushi嘅嘢重新再嚟過
mascara 果啲都唔會再出
黎緊3月中會launch一批全新十幾隻色既眼線液

真架好彩我屋企囤左5，6支moteliner希望新出既都係咁好用

你真係好，我宜家買都預佢要啲時間

係呀，當時收到卡仲要等多2日先俾攞

見支筆既設計同試色都好靚，唔知真實係咪都咁出色

買佢真係要唔急先買得

Lime crime venus xl 2
Swatch

有啲patchy
有飛粉但我覺得abh飛得嚴重啲
顯色度ok
都唔算難blend

long last
呢張相係我化咗十個鐘之後影

總結 呢個價有咁多隻色又made in usa我會屌
不過lime crime成日減價等佢減價先買會開心啲

btw guerlain 24k十小時之後

咁先係粉底應該有嘅表現嚟

同hourglass嗰支對比好大大

日日用嘅話 枝防曬大約可以用到幾耐？
好似淨係買一枝好唔抵咁

真係
24k十個鐘之後都好睇過hourglass嗰枝

日系粉餅試下

推薦covermark 草本

2個幾月
頂盡3個月

有無人有用過belif既產品？
想試下係咪咁好用

我覺得一般
兩隻cream都用過
moisturing bomb 同 aqua bomb
無功無過咁
有discount都可以買下嘅

glossier play

彩色眼線筆

買左shu新出果隻粉底
混合乾肌表示而家用有d乾

想問絲打平時上妝除左fu mask之外
有咩護膚油或者serum可以溝落粉底度
令個妝貼d？

有無暗沉？
波波粉支掃好吉面

同意上面個下真係好amazing

想問下有冇人試過果隻28精華
最近成日係fb睇到段片真係幾神奇 唔知係唔係假啦
敷完真係去黃好勁 連暗瘡印都淡埋...
想知抵唔抵試...

眼盲post錯L'Oréal gp
可以唔洗理我

九成十假 唔洗諗

Thanks 咁多位
唔怪得買唔到
如果顏色eyeliner cp聽聞都ok，又平
但香港咁嘅天氣就唔知頂唔頂到

有冇人覺得依家啲唇膏越出越貴好癲
以前最多都係二百尾都已經覺得好貴
依家好多已經要300頭
真心已經唔捨得再買
又或者上sf買

wow 花生

上面太長唔quote
大陸西真係好煩

啲大陸人真係好痴線好玻璃心
有無咁敏感啊

又多咗個牌子唔使買

同感 唇膏以前買得好爽手 而家就住就住 一買就攻頂買最好/貴
變左買多左大牌子唇膏 感覺反正隻隻都~300 差價唔大買d貴牌子/名牌子心理上抵d

MAC我不嬲都盡量好少買佢啲嘢
因為佢animal testing好出名
唯獨omega真係忍唔到手買咗
用完都係轉用第2個brand算 外國大把brand好用洗撚用你地啲奶共brand

冇買過mac
本來好心動佢枝唇膏都係不了

真係好肉酸
小小事都放大到好似天跌落嚟咁又成撚日迫人同佢道歉
啲brand又真係道歉嗰下好撚嘢

有冇絲打知依隻耳環點帶 買左唔識帶

琴日喺apm watsons仲見到有幾枝brown black
想要可以去睇下仲有冇

扭開後面粒珠

就係整唔開佢

成功了 岩岩唔夠力 thanks

做開CD Rom
多多指教！

等咗幾日想睇下多啲review先但對枝vinylic lip幾有興趣

求各位救命 無啦啦敏感完臉留左好多印，之後手痕搽粉底（平時冇搽開）想遮啲印，搞到生左好多粒粒 有冇mask推薦用下，我用開innisfree 茶樹 好似冇乜料到而家用緊暗瘡貼

嫩膚油份7%
美好4%

嫩膚抗老能力會高啲
美好就for basic中至油肌補濕鎖水
大概係25前美好
25-35歲用嫩膚
25後但偏油可以照用美好

如果佢企硬我實買多幾枝

其實啲brand真係高估左大陸西
佢地日日都話要抵制呢樣抵制嗰樣㗎啦
成日話要抵制小日本 日本街頭咪又係多大陸西多到好似上水咁

咪係
佢哋正宗口裏說不身體很誠實
呢頭話抵制嗰頭又一車車咁買

用過aqua bomb 同埋一支補水精華
不過不失 無覺得特別值得買 絲打可以買其他牌子

之前買左muf柔焦空氣粉餅既絲打有無得分析下值唔值得買
我見台灣代購400有找好心動
利申乾肌

Agger睇到d名即刻覺得好流好唔pro
我認我膚淺

救求 有冇絲打係sf買左ghd有問題
今朝冇啦啦不停閃紅燈同響，拔過插頭都冇用
係咪香港唔受保，有冇咩解決方法

講到口臭呢啲垃圾網店100%呃人
呢啲不知名product垃圾都不如

我上ghd個網可以登記到保養 應該香港都受保

點解我selfridges又變番skynet
幾時可以完全用dhl

呢盒燒左好耐好想買
但唔知色號又唔敢亂買

絲打係咪香港既總部
我爬過文好似話唔整係外國買既ghd

手殘俾咗負評
我都記得上網登記佢寫worldwide保養, 照試下問咗先啦

我上星期買左3樣都係DHL喎
又變番skynet??唔撚係掛....

收到Colourpop滿心歡喜拆件 一拆入面啲野唔係我
想問下絲打係咪send email 同佢地講寄錯佢地會再寄過份岩既俾我？

想知色號你可以去櫃面試下佢黑色cushion 佢有啲色號係重覆既

我用hd係用y215色 但用耐左覺得應該用淺d同唔好咁黃
但hd係咪唔準

好正
我2018最愛粉底

紫黑=入面有出血
最後都係要唧出黎

用differin/aha/bha谷佢出黎

如果自己唔識
快啲去搵人針清
以我生左8年瘡既經驗
一定要清
唔係會變大粒癦

好奇問下仲有無人會去專櫃買野
買野要等佢寄真係好難忍 仲要驚佢掟爛寄失

會唔會好乾 我一直都係用粉底液驚kick粉

柔肌效果好正，抵買
Btw Escentual 買300有找啦無謂搵代購俾佢哋食水
利申 Escentual有折個陣買，唔知依家啲色仲有冇缺貨

想問下各位特別係Workbitch 絲
大家通常針清完會點護理皮膚以防止變凹凸洞？
事源我做開間針清每次做完都會結焦
一甩照就好似有個細洞咁 仲要好耐先甩焦
好影響我平時化妝

利申返工一定要化妝

我用佢係啲乾位反而冇粉底液咁kick
當然我唔係用乜滋潤型粉底液

你用返少少base已經夠佢上得靚

我覺得係你間野手勢問題
除非你全部都係石頭瘡
正常唔應該多焦
而且2-3日點都應該甩
佢整到你傷哂不如唔好清
搽differin好過

有焦點都上唔到妝
點好手勢都上唔到

有次係無焦 但就有好多濃頭
睇嚟我應該唔好再針清
咁絲打平時清完會點護理

我想問下你地有冇好用又比較平嘅妝前分享 我連上mufe個粉餅都唔貼

買咗支then ordinary 嘅b5 同lactic acid

如果想敷多塊保濕Mask，我咁樣順序啱唔啱？
Lactic Acid > mask >b5

學生就學生啦
學生黨

近排想買eye cream 有無好推介
之前用過to caffeine 覺得對黑眼圈/眼紋都無咩幫助 但用完下眼睫毛真係長左
之前追post係咪有絲打推介過shiseido anti wrinkle

成日都有㗎 一兩個月又有一次

我唔會理
普通skincare
如果你真係想好啲就敷多少少普通保濕mask或者gel mask
可能自己清都仲好過

做好左skincare先諗
佢個粉餅差唔多係揸咗skincare直接用都唔會特別樣衰
如果真係想妝前打救下
大部份silicone base既都ok

依家做果間facial針清手勢麻麻
次次好痛仲會留勁多印,有D死力唧
唔敢再去針清

見到上面有絲打話moteliner停產 之後再出一批新 硬係覺得新嘅formula會唔同

係sasa見到有black brown就即刻囤貨 佢嘅持久度同上色度真係出色過loveliner好多

見到架妹用givenchy新粉底 妝感好靚咁

我枝moteliner用左一年幾都未用完
又唔乾仲好出色
去日本旅行囤左兩枝但係未有機會用
希望之後新出既都係咁正

一石頭大毒瘡要死力唧都情有可原
但普通粉刺都咁就唔掂啦

mufe個粉餅油肌用係咪唔控油?我見日本有想去日本買
但我鼻位勁油驚溶

我聽日去日本睇下買唔買到新系列再包膠

想問下有咩洗面產品啱乾肌同敏感肌用？
本身用緊freeplus洗面膏 洗完之後已經feel到塊面幾乾 面頰位紅曬
如果再加埋卸妝乳用就仲乾

睇ptt話0控油

敏感乾肌而家用緊curel卸妝油 洗面通常會用minon枝洗面泡泡 一星期有兩三日會用b glen 礦物泥洗面

零控
但唔係油田既應該都ok
唔會溶
補下又係一條好漢
未見過有粉底補都咁撚靚
貼到有需要用粗口做助語詞

真係一啲控油都無 但個妝感好靚 真係令人又愛又恨
我會用控油base先 效果好好多

你用邊隻控油 base?
我仲未搵到隻岩自己皮膚又控油

留意下freeplus會唔會落唔夠水起唔夠泡就用
我試過起唔夠泡會勁乾 起夠會好好多

請問各位絲打覺得guerlain lingerie定givenchy matissime嗰隻比較好？
見兩款都有比人推過 自己想妝效比較貼薄 最緊要係唔會侷暗瘡粉刺嗰啲
膚色唔係特別白不過undertone係中性 膚質係混合 平時素顏皮膚會比較乾 但上完妝冇耐就算set好都會變得好油好污糟咁
謝謝各位

我唔啱色，放y235

話說依家仲會唔會有得買nars singapore呢 佢隻閃真係好靚

買咗guerlain 雲石唇膏未

係咪24h matte個支啊

本身用左forever 幾年
岩岩都轉左glow keep到12 個鐘仲好靚，
SF買310

想問下有冇咩 caudalie既產品係好用?
混乾缺水,毛孔大有暗粒
thank you

係阿 但冇買matte 有啲人話呢個粉底會黃/橙 我又唔覺 幾靚

Sos serum !

皇后水!!

Guerlain嗰支都幾貼，我冇用保濕base都唔會乾，冇set碎粉大概五個鐘鼻就會岀油，但印一印就會冇事。 甩都唔會浮粉浮得好勁 但耐咗會有少少灰
P.S. 之前一直用開CT支Magic Foundation同Nars支creamy radiant concealer，我一直覺得支concealer好易浮粉，但用咗Guerlain又發現支嘢貼翻，好神奇
Givenchy未用過

想問下GHD邊隻直髮夾會好用啲 係咪platinum? 主要想夾內彎 唔該曬

我偏油
但用呢個既時候食緊A酸+冬天
都完全冇問題

雪芭保濕面霜

好似樣樣都好正咁
D精華夏天用唔知係咪好笠

唔笠 勁快吸收

話說噚日用咗guerlain rouge g N091
我收返話佢質地無其他rouge g咁好呢句話 上嘴一樣都係咁滑
隻色勁靚 搽上嘴有少少metallic咁 好撚好j

二月買咗兩次嘢有byredo，兩次都係dhl送其他嘢先，之後skynet再送byredo (非香水)

我有枝粉底掃洗完之後，屎忽痕用普通紙巾喺度一路捽一路用風筒吹，點知今朝起身發現個掃頭痴左啲類似紙屑，仲要洗極浸極都唔甩。
依家個掃頭啲毛好硬，鮑魚刷咁....
唉，大家有冇計

絲打有無試Bobbi brown haunt cocoa
正到仆街

買左give a fig 好靚又好用
想買haunt cocoa比個fd 但sf一直都無貨

用左幸福肌產品選擇服務
佢地推薦左
1. 雙效深洗卸妝液
2. 角質毛孔淨化面膜
3. 不再孔慌保濕精華露
4. 粉刺代謝/抗氧化/還我清白精華
5. 美好時光全能基礎孔

平時t字位出油 兩頰易乾 兩邊面有以前積落痘印同間中出幾粒暗瘡

想問下workbitch絲有邊啲買得過

用完origins人蔘cream之後上sofina base有擦膠碎 有冇解決方法

我前幾日買左粒胭脂 都仲係skynet
不過好彩我嗰區個skynet速遞叔叔幾好人 易溝通

我用返佢粉撲白色嗰面多啲

你想美白定只係去印？
除左4
其他我都覺得係值得買
1 雖然真係偏貴少少但係容易出粉刺/出油勁/成日化妝既用佢真係好正
我會同orbis卸妝液(平好多)交替用，冇咁快用哂
2 好撚正 如果你間唔中就覺得皮膚有啲鞋
3 我最愛，保濕得來又唔lup，又有調理毛孔/粉刺功效
5 如果乾又覺得市面上啲面霜好油 用gel又唔夠
一定買佢
100ml可能夠你用一年

4睇你係想美白定去印
粉刺 - 係唔乾，如果你唔想用differin去粉刺用佢係ok，但效果慢好多
還我清白 - 幸福肌美白比較多負皮話冇用，某程度上因為台灣衛生局限定可以加嘅美白成分最高含量其實幾低下，所以我覺得唔使用到佢
抗氧化 - 我覺得點都要有
效果唔太明顯，但耐左你會覺得暗瘡印快咗退

沙田
成日凝住成個商場啲舖都唔會so本地人

高效美白精華效果會唔會好高還我清白？
定係兩款唔同功效

*過

想問下大家 幸福肌溫和無泡潔膚膠好冇用？
本身用緊freeplus 都乾淨又唔乾 但心思思想試新野
另外幸福肌有建議我不老容顏保濕精華露，同不再孔慌比嘅話會唔會lup d？
利申 就快25 混合性偏乾

呢個唔吸引唔想買
佢之前出嗰兩嚿真係靚到完全唔捨得用

po舊圖

佢個定位好似係高效=無水=吸收快同for已經有既黑色素
還我清白就有埋抗敏抗氧化抗老，有埋預防變黑既功效

我冇美白需要所以冇用後感
淨係靠睇佢成份同介紹理解
我個人覺得美白始終都係打laser快靚正
靠護膚品要耐好多而且效果未必好

右手邊金粉呢個好靚，好可惜佢個金粉係裝假狗既一掃就冇
格仔呢個都係同一個問題，又係裝假狗，掃走個面就會得返粉紅色同啡色

係呀 所以我唔捨得用
不過左邊真係勁靚 隻色又靚個樣又靚
今年格仔就真係完全無興趣

偏乾係幾好用
我一開始食A酸冇乜油出都係用佢
我有個朋友啱啱先同我講佢唔記得買卸妝棉用唔到卸妝水
直接用無泡都卸到佢普通防曬加礦物粉
所以一定夠乾淨

會lup啲
我拎過啊媽嗰枝不老容顏用
但未去到lup到頂唔順

我就係太天真唔知會掃走而家佢就冇左啲金粉
左邊感覺好似掃左都冇咁易走樣又靚啲

我反而鐘意新呢個 classic Burberry

係呀 左真係超靚
我到依家都未搵到有一隻胭脂可以做佢嘅dupe
早知嗰時買兩個！一個用！一個儲！

零秒出手啦佢啲胭脂係好用

我唔用胭脂

買咗就會用㗎啦

有冇絲用過曬givenchy matissime同givenchy lingerie

唔該哂你啊workbitch絲
收到幸福肌edm話3月19-25有週年慶所以想買黎用 平時見你成日大推

另外想問有咩比較推薦既美白產品 謝謝你

護髮素幫到你

用佢唔會溶 鼻頭都係出少少油 但平時用cdp都會又溶又班駁又出哂油 有驚喜 遮瑕都好得 我直情全日都唔洗補

話說容易生暗粒皮膚，偶爾會用a酸所以容易有死皮（但真係唔算常用，用完仲會即刻茶多隻醫生開既cream保濕），混合偏乾皮膚想搵隻可以保濕唔會幾個鐘就卡哂粉既base同定妝噴霧大家有咩推介？另外其實精華會唔會改善到極乾問題？

想問下有無絲用過clinique 卸妝膏 上網做過下功課好似都無乜話差評咁
或者有無絲用開咩卸妝油/膏可以推介
睇過但唔會考慮既有banila co(唔環保)同埋eve lom(好撚貴)

見上面有絲打話乾肌盡量唔好用卸妝水
呢排就開左支curel卸妝gel用 都唔錯
另外目前睇完啲review好想買farmacy卸妝膏

我岩岩買左
真係卸得好乾淨又潤 我乾肌
下次想試curel 絲打咩肌 會唔會塞毛孔？

慳返 睇完mac櫻花得個面 有啲陰影

絲打卸得好乾淨係指farmacy?
我見之前爬文話用完curel係咁生瘡我就驚驚地

睇catie話Farmacy有微膠粒

我兩枝都有
強推lingerie，混乾肌表示上起黎貼好多

我都係咁諗，掃兩掃就乜pattern都冇晒

真係要買
我係sf等咗勁耐都無貨
之後去門市貴勁多都要買
個ba姐姐話全球斷貨
佢嗰度啱啱先返得2枝
不過我估ba姐姐應該吹大咗

之前試咗上手
好正

我係COUNTER見到DISPLAY~ 個BA指住隔離一舊好核突既TESTER話係呢個黎
真係面個層先有

真係㗎我去counter試過lingerie但未有時間去givenchy，見呢度啲絲兩支都咁推
想問下絲你覺得兩支分別喺邊同埋佢哋會唔會侷暗瘡粉刺嗰啲㗎麻煩曬！

我都有sd email去問，客服推薦我用溫和卸妝油。
想問溫和會唔會功能無雙效深洗咁好？
諗緊試邊款好

我至從用咗 origin b3精華之後就無甩皮啦，覺得真係幫到手

美白我真係冇乜研究
因為做好抗氧化其實已經白到
做好防曬抗老又防黑
日常用有vit b3既精華都可以維持個亮白度

真係曬完黑左啲
簡單用vit c既精華已經有好好效果 eg obagi係幾出名

如果去到白過本身嗰種
幸福肌成份上的確係work，但佢既%真係未必高得去邊
買synergie仲好過
香港冇法例規定最高標準只可以加幾多

黎緊去日本有咩推介好買
想去試下suqqu胭脂

卸妝油卸妝勁過雙效
不過之後要洗多次面
雙效一take過

想問下有冇人試過唔同既美妝蛋？
舊RT已經洗到裂開，我覺得佢洗咗幾次之後啲海棉窿大到有啲粗糙感，表現略差於以前買既淘寶貨……
有啲猶豫係試下bb定買返rt定淘幾粒蛋做白老鼠

我覺得beauty blender唔錯
有支野專門洗嘅 都洗得幾乾淨
不過天氣潮濕 好似keep住乾唔到咁

有無黑色CON推介？想要唔好淨係得個黑色外圈

之前一直用bb都好好 之後最近試下rt
佢都幾好用 但係唔知點解好似成日都覺得仲有水係入面
我平時慣左濕完水之後再用抹手紙揸多次
平時咁樣揸完粒bb覺得好乾爽 唔會覺得有水係入面
但粒rt好似揸極都仲有水 用左一個月到就發霉唔知係咪我問題
所以依加都係用翻bb算成日換rt 計翻條數同用一粒bb差唔多

有無人用過Tatcha The Silk Canvas Primer? 我係混合乾肌，毛孔比較粗大，有無絲打用過可以share下

Suqqu blush 08!!!!!!!

朝早化完妝返工 到下晝就成面油光
用粉餅補妝又會一撻撻
用過sofina控油base 太乾 上唔到妝
皮膚乾得黎油 可以點搞

試用過
0遮毛孔力

9估RT係有質素唔一致嘅問題...
我用果粒用左好耐，大半年？暫時冇事
但香港天氣真心麻煩
成日驚發霉

你地去邊到搵ad+ ？
上年去東京行哂唔同藥妝都搵唔到

我開心使用中
我都係混乾 淨係用佢係t字位 同少少眼底 遮少少眼紋
效果好好 好longlasting 完全唔覺對皮膚有負擔
同埋佢好襟用 每次淨係用少少就夠
之前都用過hourglass個支 覺得以效果黎講 好似hourglass遮得好啲 不過比較乾 但就好控油
兩個揀一個 我都係揀翻tatcha 好用啲

我覺得遮得好好會見到有明顯分別
不過可能都係人夾人

咁可能係我毛孔太大
試左好多次厚搽薄搽都唔掂

同你剛剛好相反
覺得好廢咩都遮唔到
搽左同冇搽表面睇覺得分別好細 感覺仲厚重左（喺香港搽）
底妝呢家嘢真係人夾人

Ad+日本係真難搵
想知+1

Bb同Sephora hk 唔係你黑仔
係佢地一向咁廢
Sephora hk 入左我黑名單 呢世都唔買
貴、廢、慢、手尾多咩都齊哂

係咪即是moteliner 有冇分別

買過年con 雖然知佢較過色 都試下買 但

雖然唔係好想好想買
但之前隨便睇下發現周圍藥局都冇
香港買仲方便
但貴

除咗顏色應該無分別

1500yen
1620yen連稅

好想買make up forever 啲隻粉餅， 但係香港又冇出。上ig睇人地賣個啲價錢好浮動。有冇絲打推薦邊個外國網有得賣

原來上面有講 岩岩追po先睇到

想問絲打係邊度買